# Test

Se necesita crear una aplicación que permita buscar, subir, listar y comentar imágenes de [Imgur](http://imgur.com/).

## Pantalla Principal

![pantalla_principal.png](https://bitbucket.org/repo/Mrndnqd/images/2449792269-pantalla_principal.png)

Tiene que cumplir con las siguientes requerimientos:

* Debe mostrar una lista de *Tags* que pueden ser seleccionados para mostrar la lista de imágenes que estén asociados a ese tag
* Debe permitir buscar *Tags*

## Lista de imágenes

![lista_de_imágenes.png](https://bitbucket.org/repo/Mrndnqd/images/1175342338-lista_de_ima%CC%81genes.png)

Tiene que cumplir con las siguientes requerimientos:

* Mostrar el listado de imágenes asociadas al *Tag* seleccionado
* Permitir buscar por _title_ *o* _description_ / _title_ *y* _description_ de la imagen

## Pantalla de imagen

![pantalla_de_imagen.png](https://bitbucket.org/repo/Mrndnqd/images/3511127867-pantalla_de_imagen.png)

Tiene que cumplir con las siguientes requerimientos:

* Mostrar la imagen seleccionada
* Mostar los _upvotes_, _downvotes_ y _views_ de la imagen
* Mostar los comentarios de la imagen seleccionada

## Subir imagen

![subir_imagen.png](https://bitbucket.org/repo/Mrndnqd/images/4108103961-subir_imagen.png)

Tiene que cumplir con las siguientes requerimientos:

* Se tiene que poder subir una foto a Imgur seleccionando una imagen desde la galería de fotos del smartphone.
* Tiene que permitir sacar una foto con la cámara del smartphone

## Nota

* La aplicación debe ser "Responsive/Auto Layout" para soportar su visualización en *smartphones* y *tablets* (master/detail)
* Funcionalidades extra suman puntos
* La aplicación debe incluir un archivo README.md explicando como instalar las dependencias del proyecto y todos los supuestos fueron considerados
* Para desarrollar la aplicación use como referencia la documentación de [Imgur](https://apidocs.imgur.com)